香港 dream job 係點

5 day
車程 1小時內

仲有冇

兒子，屋企幾層樓收租

訓係到有錢收

wfh

Google wfh home到年

出年

5 day 朝930晚530 冇OT
lunch食兩個鐘
返工 20分鐘車程
40K up

邊行政苦工？

我覺得自己唔喺好高要求
30k
5day
Flexible working hours 總之做好自己嘢就走得 no OT

咁已經算高要求

除左sales我都唸唔到其他

連登仔: 準時收工, 腦細勁好人, 同事好, 近屋企, 50k up...etc.

做到自己想做嘅野， 好自由
已經係

又唔想OT，又想flexible working 好難喎

即係做雞囉

有自己時間就無錢

5day 都叫dream job有冇咁重奴性

2day就差唔多

On call 48 朝6晚12，有時通頂，返足7日，冇假期 ，冇人工，仲要貼錢，香港人最鍾意返工

Btw 依份工就係老母

想我都好想好似中左頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔脹

中意番就番
唔中意番就唔番
做既野係你發自內心既熱愛 一開始左就停唔到既
然而你認為你做既野其實係好求其
但出到黎全世界都覺得係驚世巨作
人工當然愈多愈好啦

外資藥廠

連登乞食科fg

文職
至少要有17k
5 days
唔可以OT
寫字樓要夠靚
番工車程唔可以多過一個鐘

公司有大波黑絲睇，女同事會主動幫我含，比我插

自由工作時間 公司包住宿 包司機